陳柏宇、Dear Jane、林欣彤！7月26日同你網上見！

陳柏宇、Dear Jane、林欣彤！7月26日同你網上見！
抗疫不鬆懈，但都要識得放鬆下，《抗疫keep it up》網上慈善演唱會，陳柏宇、Dear Jane、林欣彤，一齊用音樂凝聚抗疫力量，並為博愛堂服務中心籌款，捐贈防疫用品俾弱勢社群，到時記得Join！

7月26日 星期日晚 7:00
上新城廣播專頁，聽陳柏宇、Dear Jane 同林欣彤現場live！
香港人，抗疫 Keep it up！

主辦：香港永樂海外
Purity Ranch 呈獻
協辦機構：iMeddy
媒體贊助：#新城電台

陳柏宇 Jason Chan Dear Jane Mag Lam iMeddy 線上醫療平台 博愛幫香港慈善服務社群 Purity Ranch